大家2016有咩心事未了

大聲講出黎
等我開解你

有好多野應承咗人 但最後因爲無錢無實行到

要用錢做既野 無錢你應承人做乜
冇野幫到你架啦
走啦

食年一年緣豆都未清到熱氣

你其實比其他兩件高質
你知道嗎

別再向下走 回來吧

Yes

真心問

未拍過拖

識女

識左青頭泥呢個小妹都唔差呀

未食女

女唔係想像中咁好食架咋。。。
好支力架